模擬飛行集中討論區(22) 等 寂寞到夜深

游戲簡介: Flight Simulator X是一款由微軟開發的模擬遊戲，你不用離開舒適的家，就幾乎可以免費地參觀您想去的目的地。
這款飛行遊戲適合所有年齡，不同技能和知識程度的玩家。作為一個能在家中運行的飛行模擬器，這個遊戲滿足飛行員、準飛行員或以成為飛行員為理想的人。

游戲簡介: Prepar3D（發音為"prepared"）為Lockheed Martin基於FSX開發，是一個結合真實與訓練的模擬平台，容許用戶在航空,海事和地面領域創建訓練場景，進行身臨其境的體驗式學習。
用戶可以在虛擬世界的任何地方進行訓練，包括水底和近地軌道空間。
Prepar3D同時保持與FSX的兼容性，用戶在Prepar3D中使用數千個附加組件。

游戲簡介: X-plane系列第十一代作品,提供更逼真的體驗，支援Mac OS X，Windows，Linux操作系統。
全新的“Physically Based Rendering”渲染引擎使照明和反射以物理正確的方式表現，並根據視角和物體的表面而改變。
這種技術使圖形效果不再需要預先渲染。

游戲簡介: Aerofly FS 2支援Windows, iOS及Android電話系統。
相比於其他飛行模擬遊戲的複雜，Aerofly FS 2設計使每個人都能很快適應遊戲的操作方式，輕鬆享受飛行模擬的趣味體驗。

大家都一齊係到討論下,無論玩開咩平台都可以一齊討論,一齊推post,亦歡迎傾下航空界消息

有問題請先追post
(19): 18412 (20): 218681 (21): 314858

addon推介:
crack網:TPB:
希特拉:
俄佬:

IVAO香港:
IVAO水塘FB group:
香港虛擬航空公司列表:
Air Golden:
Oasis Hong Kong Virtual:

新手專區:

Q1: 玩開FSX，咩係P3D?
A1: FSX係Microsoft開發嘅Flight Simulator其中一個版本，「最新」版本係FSX SP2，已經係2006年嘅產品。
而且Microsoft認為FS賺唔到錢，已經解散咗FS開發者，所以唔會再有新嘅更新。
因此，好多新嘅電腦技術已經唔支援，如Nvidia SLI，DX12等等。然後就出現咗FSX:Steam Edition同埋Prepar3D
FSX:SE係由Dovetail喺MS手上買斷咗FSX家用版權，喺原本FSX SP2上面，改善咗喺Steam上面Multiplayer嘅功能。
而P3D就係由Lockheed Martin開發嘅。LM喺Microsoft手上買斷咗FSX商用版(ESP)嘅版權，
改善咗DirectX嘅支援，改咗啲FSX會crash嘅bugs，仲有memory mangement。
所以FSX/FSX:SE/P3D其實都係同一個base，只係FSX停止咗開發，之後由FSX:SE主導家用版，P3D主導商用版。

Q2: P3D/FSX:SE點揀好？
A2: P3D for sure

Q2:電腦配備?
A2:Q3 電腦要咩spec先玩得順？
A3: P3D:
X-Plane 11:
P3D/FSX都係建喺同一個engine上面，所以要求嘅都差唔多。
Simulation好講即時反應，所以佢啲graphic冇得大量pre-render出黎，所以對CPU嘅要求就比較高。
揀CPU最好就係揀粒單核時脈高嘅CPU，例如係Intel i7-7700K可以OC到4.6-4.8GHz。
同市面上大部份遊戲一樣，欠缺多核心支援，所以唔需要揀6C12T以上嘅低時脈CPU。
至於GPU，主要唔係用黎影像渲染(frame rendering)，而係處理抗鋸齒(Anti Aliasing, AA)，唔需要用太高階。
但多數都推薦NVIDIA，可配合NVIDIA inspector改settings。
搖桿悉隨尊便

Q4:咩係addon？點先可以有靚機場？
A4:其實addon即係好常見嘅DLC咁，追加遊戲內容。
FSX/P3D你當佢只係提供個地球同埋aerodynamic嘅基本，所以好多時都需要買addon返黎增加flight sim嘅樂趣。
但同addon好少由官方自己出。多數都係由3rd party開發嘅addon，以下係一啲addon廠推介：
飛機: PMDG, FsLab, Aerosoft, QualityWing, A2A
機場地景: TAXI2Gate,FSDT,Flytampa, Aerosoft, Imaginesim, Pacific Island Simulation, ORBX
天氣效果： Active Sky 2016+Cloud Art
其他： Fs2crew (pilot-not-flying), GSX (Ground service)
addon推介:

Q5:點解成日彈Game/fatal error? 點解決？
A5:最主要彈game嘅成因係OOM (out of memory)
因為即使係FSX或者P3D (up to v3.4)都係一個32bit嘅Appliction，而32bit嘅物理限制係最多只可以用到4GB VAS (virtual address space)。
但上面提到咁多addon，就可以了解到一入game就會load好多資料，如果load得多過4GB，個App就會crash，依個就係最常見嘅OOM CTD (crash to desktop)
基本上冇方法解決32bit只可以用4GB嘅限制，只可以由自己好好控制好點用咁珍貴嘅4GB空間。
最常用嘅方法就係用少啲addon同埋tweaking。

tweak方面可以喺settings減少返Load of Radius (LOD) 姐係飛機附近嘅方圓範圍。
用少啲addon嘅方法就係入Scenery Library，只係active起飛/降落/備降嘅機場。例如我由香港VHHH飛去日本東京成田RJAA，
途中會經過台灣RCTP，東京羽田RJTT，如果唔tweak，即使係喺38000尺高空望唔清地面，P3D/FSX都會load埋RCTP同RJTT嘅data入黎，咁就令嗰4GB更快用完。
仲有texture可以用返1024，因為大部分人都係用1920x1080 display，冇需要用2048/4096 texture。
近年有啲廠轉用default 2048 texture，可以睇下佢地有冇提供LITE texture pack轉返落1024減少VAS使用。
REX/ASCA雲層可以減返落去512，反正飛airliner都成日FL300以上，太sharp反而唔自然。
另外，FSX有個dll有bugs會成日彈game，上avsim搵uiautomation.dll。至於P3D已經patch咗，唔需要處理。

Q6:咩係P3D v4？做乜咁期待？
A63D依家出到version 4，期待係因為傳說中LM喺v4中轉咗用64bit去寫依個Application，
徹底解決Q5中提到最常彈game嘅原因（32bit→用完4GB VAS→OOM)。

Q7:喺邊度有Crack？
A7:請支持正版。

Q8:英文洗唔洗好勁?ATC點講?
A8:唔洗,有1套簡單既ATC radio用語要記,keep it simple and clear

We Can fly, so can you,let's fly!
Flightsim忠告:買定唔買,諗清楚先好買

回返買saitek vs ch 巴打

Saitek 都會有虛位，除飛自己做mod 轉插頭

個虛位我唔識講，即係由中間轉左轉右既時候 會有個位轉到無反應 大力少少再轉先開始 但有時fsuipc 會計埋虛位咁

好似1999 搵下其他巴打幫手解釋

但saitek 用黎放假飛下都唔錯既 過到下癮

如果有閒錢有空間既，就買鬼佬出機型果啲，遲下加埋mcp radio 果啲

利申：想砌dual mon 都無位

其實呢d equi食水咁深
會唔會考慮組團揾廠整分分鐘仲平d

揾廠整緊throttle

但好似都成幾千一舊

有一格格flaps

拉高再放個隻?
有冇得平d

己經好平了

質感同真既一樣???

接近

don't know
要試

我係咪識你架

Xplane撚留名

一千已經平過外國好多 不過要睇下質量點

三百幾蚊美金喎

都係外國整

之前都想買套777 ，儲埋mcp yoke

但一飛747 又唔夠用/mcp 無咁真

雜食都係saitek過下癮算

lm

買d flightsim野太specific一種機又係一件唔好既事
I know that feel bro

Ricardo?

ANY 巴絲 可以分享下affinitymask for 4C8T

我用Affinitymask 果個網個數 之後唔係幾準再自己轉做245

轉左之後VHHH / RCTP / KSFO 都好順(開埋燈都OK)

但頭先一用新EDDF FOR V4 就LAG到仆街

try 127?

我v4都唔set了

官方都建議你繼續set

熄左機聽日試

連狗更新左之後 ipad 開發送匣無著紅點 以為無新回應

[最新燒熄]Bin C time

QUALITYWINGS SIMULATIONS RELEASES THE ULTIMATE 787 FOR FSX

傳送門for FSX

dl link

[最新燒熄]郭生 講笑都唔好拎呢啲嘢嚟講啦

330?

369

fake

[最新燒熄]FSFX 787 Immersion released

等多年先啦

FSX version

P3D 再2046

屌 我checklist 都整好埋
等佢出就拎去印

推出近了 你們應當悔改

一直想搵B 公司，但未搵到啲airline 既岩心水

T7?

屌 比左錢但收唔到serial no.
開ac又收唔到verification mail, resend又出500.error
垃圾flight1

你冇ac根本唔會比買qw同d垃圾網合作

QW買錯邊

737 747 777

我諗住單面A4印曬2份 checklist

推

[最新燒熄]他媽的癲狗X

等入手

之前搵過幾份 / 返工拎份現成影低自己印

但有啲唔係幾岩心水，有啲sim用唔著既野多左

懶自己執

自己跳過咪得囉

CFM

裝到787啦單機飛緊台灣試機
感覺上部野冇pmdg咁全面

P3D lm

懶

搭單問，想問如果ASv4 出大霧 架機穿過啲霧/雲有啲疾 應該update 啲咩 定再tweak 好啲

Spec : i7-4790 , gtx960 2gb , 16gb ram

GPU
2GB too less

try tweak first

仲未得閒返去試個AM

仆街牛工

諗唔撚通係EDDF V4大食定可以再tweak 好啲

KSFO V4 version 之前都疾tweak完一大輪已經無野，因為eddf又要再黎過

Waste time

[最新燒熄]QW 787 will not support P3Dv3 and v4 is not in priority

一打唔洗找係比QW

佢套757 自己都幾鐘意 奈何唔support v4

佢都唔識做生意

佢應該等update 完fsx先再整p3dv4
睇來，又可以同330鬥耐

慢慢等啦
睇嚟333嬴硬

以為787會贏成條街
而家又變無盡的等

互有攻守

都係期望下架320我諗會好d
好撚想飛細機短線呀，俾返架320我

屌 飛細機玩返v3咪得囉

無返v3好耐
唔係埋機場係v3仲有用的話都可能剷左

投票啦喂

v3

架787冇得用AXIS落FLAPS
要禁制落

係咪要set咗先

FSUIPC??

印咗出嚟
仲未搵到過膠機

小心FSUIPC crash

[緊急燒山] UO CEO 被炒

tried 245 , 16 , 127

245 叫最順 (限日光日白 )

254 岩岩都試埋

777 + EDDF 日頭好順 夜晚就有少許疾 <-- 開燈 =

推呀

set左啦,冇反應
飛架787仲成日fc
pmdg反而完全冇問題

FC mean?

force close

sd左feedback, 睇下黎緊個更新點先
冇改善我會考慮退左佢

VHHHTORJBB ELATO都未到佢就Not responding

仲未計佢好大食,我揸pmdg777都起碼有3x-4x fps
呢架得1x-3x

lm睇fc

你哋得閒可以睇下

[最新燒熄]Another new FlightSim

Fb group 個 ELATO1A 真心定假膠

點睇都似係真心時光機

Jr佬張圖笑到我仆街

又一日，推

86 days to 2018
same for Aerosoft A318/319/320/321/333 to be released

320我諗點都快d.......掛

終於整好
估唔到而家過膠咁貴

師兄你ELATO exit做乜
過ELATO要FL270 or below
V3 ENVAR才是王道

[最新燒熄]64 bit A318-A321 will come this year. The A330 (32 and 64 bit versions) will be next, early next year, the 32 bit A318/A319/A320/A321 after that.

等~寂寞到夜深~

深夜已漸荒涼 夜已漸昏暗

等到放棄左

等到電腦都已經退役

[最新燒熄]

順便問下 ELATO1A其實幾時冇

0001UTC, 3 June 2010

時光機

中間仲有ABBEY2A

[最新燒熄]FSFX:Make thunderstorms great again
10月會出行雷add-on(free)

FSFX特價
7-31/10全部7折。官網promo code "Cosford17"
777 Immersion：USD$18.9
A320 Immersion：USD$17.5
737 Immersion：USD$18.9
Lear35 Immersion：USD$13.3
Q400 Immersion：USD$16.1
ChasePlane：USD$27.3

[最新燒熄]TFDI 717將以add-on方式支援VC rain effect

而家我玩flight sim既目標係要盡量貼近真實操作
想問平時航線既SID/STAR係點決定?
我玩開PMDG 777都唔知決定用邊set SID/STAR
通常用PFPX plan完之後求其上網搵番航空公司岩岩飛完果條route

最近先知有樣野叫Jeppesen, 想問係咪有chart提供?
洗唔洗比錢先睇到成套?

sorry 以前都係鳩玩, 而家認真玩實在有太多問題

1.通常睇你係東南西北邊邊入嚟arrival
2.係 不過直接買Jeppesen會貴到破產
呢兩樣for simulation use嘅會平好多
navigraph都係用Jeppesen嘅product

3.見賢思齊 未為晚也 共勉之

[獨家燒熄]有指FSLab A320 for P3Dv4將於本月(10月)內推出

見到blackbox 同 airbus 就諗起 blackboxsim airbus

可能買來試下

$$$$

但佢又好貴

讓那擺下擺下的裙

[最新燒熄]X-Plane 11.10 即將推出

打風？琴日飛tpe都好多雲 不過落個時都係headwin 20 kts

pish

屌 唔撚想飛

[最新燒熄]VC rain

太耐冇追post
後日出果個P3Dv4.1唔係話support VC rain？
依個同v4.1果個有咩分別？

我估係base on 4.1

[最新燒熄]FSDG support P3Dv4

[最新燒熄]東京食屎狗

v4.1

[展望燒熄]期望管理系列

可能要full install

好似乜野低氣壓吹南海

EHAM - LTBA

荷蘭勁

[最新燒熄]P3Dv4.1 changelog

最新燒熄]PTA for P3Dv4.1

想買套Saitek pro flight yoke system and rudder 黎玩777 767，有冇巴打唔要，平少少放出黎

[最新燒熄]Active Sky, FSUIPC now support P3Dv4.1

Any 巴 有YVR

求檔案包 not installer , you know that

無咩特別唔update 算 懶backup

why not?

forgot that is FSDT

4.1 未裝

installed

梗係啦

有冇人知GSX咁係點搞

clear cache先

邊到cache

P3Dv4.1 而家用唔青到AS2016??

可能要過幾日

上個po有講，轉非unicode語言

use installer install-> install addon manager -> use loader to open fltsim->done

EVA6530

升p3d要備份咩設定
就p3d個個就OK???

backupP repar3D.cfg setting

Which

搵日試 玩緊GT Sport 有啲身痕

p3d點先算成功升級完
控制台個4個有3個已經係新版係咪=成功???

content scenery client 升完=成功
開game試下

[最新燒熄]Dash-8 for P3Dv4 暫定23/10推出

飛完啦 試下見d 爛mtl機

[最新燒熄] Envtex support P3Dv4.1
Envtex v1.1.1 將與Envshade 一同推出

現時未能顯示你所要求的頁面。原因有可能是因為這暫時無法使用、損壞的連結或是你沒有檢視此專頁的權限。

都係睇唔到

去TOGA Project fb 睇

[FB歡樂天地]教你點樣backup P3D重要檔案

[最新燒熄]Win 10 update除咗KB4038788之外,ΚΒ4040724亦有可能導致P3Dv3沒有回應
請用下列方法清除該更新

[最新燒熄]從4/1/2018起VHHH magnetic variation將會加一度,至3度

到時真係硬幣導致磁通量改變

[最新燒熄]原來Navigraph而家先至開始支援QW787

等埋AS2016出UPDATE就上4.1

use ASP4 la diu

[最新燒熄]請即更新QW787 否則gauges將會於15/10失效

[最新燒熄]Aerosoft Friday update

[技術燒熄]Aerosoft郭生:有冇諗過0=15? 睇RGB? NVIDIA!

[最新燒熄]FSW update 14 released

[最新燒熄]PMDG 737 and 777 updated to v1.10.8448

[最新燒熄]獌狗死肥仔: PTA v2.60 released

我想問下玩緊P3D既巴打, 最好係V4啦
你地部PC係咩spec

黎緊想砌部機玩P3D, 想順暢地玩到PMDG 737 777
會裝埋ORBX同埋REX呢D野
想睇下大家用緊咩PC同埋FPS方面有幾多

4770k 冇超
R480
16G ram

Intel Core i7-7700K
GeIL EVO FORZA DDR4 2*16GB 2400MHz C16@2600MHz
Plextor M8Pe(G) 512GB NVMe M.2

Aerosoft A320/321 FPS 60+

我FPS少你一半有多

FSLab 2048px ~30

而且終於可以用KG

冇買唔知
我pmdg個D都係得23-30fps左右 開哂asp4 個D

等睇v4.1下會更低

A2A update for P3Dv4

聽晚有啟德先來返FULL DAY

聽日去旅行玩2日

有得玩仲好

FSDT 推出新機場KSDF Lousiville International Airport for FSX-P3D
繼KMEM Memphis International Airport 後又一貨運世界港機場(UPS)力作

唔知遲下會唔會整埋KCVG(DHL)

另外新出整有優惠 40% DISCOUNT,

code: KSDFLAUNCH

The Launch SALE will last until October 23rd 2017

最弊星期日打風

食外圍

唔係㗎 有機會中雨區

4790 non-k
960 2GB
16GB RAM
HDD

PMDG T7 25-30fps
水牛/737 好少少

同埋要夾機場 有啲大食景就

幾位巴打都係用intel,
而家我1516緊用7700/7700k定係用amd 1700/1700x
我睇外國forum好似只有極少數人用amd

其實amd 1700x oc到4ghz會唔會差intel呢類4.2-4.5ghz好多呢
黎緊幾年都唔想再換電腦, 想一次過整到玩幾年

btw好似LM一直都冇提過會研究multi core?

AMD始終差一皮
高clock freq好過多春
P3D 一路都improve緊 multi core optimization

Intel 啦 , 一來我一直都推INTEL

二來INTEL 對GAME 既優化好D 我覺得

雖然AMD 宜家係抵屌，但我寧願虧D 用返INTEL 好D

我用4790 之前用4460 , 係宜家用V4 飛既時候同步開幾個SOFTWARE 先轉上去

加上有巴打放. 如果唔係可能砌左7700

以目前黎計7700K應該都係最fit p3d架啦
但係唔知過多1-2年LM個multicore做成點

有時得閒都會想玩下未來既大作, 而未來大作都係走向multi core
amd就fit呢類

或者咁講, 買amd就係長期用有排玩, 但係要博LM個multi core有大改善
買intel就保證P3D開開心心玩, 但係長遠普及左multi core就有機會係其他game次一皮

你覺得7700定7700K好?
我唔識超頻, 唔知intel有冇一鍵超頻果D software呢?

8700K

唔係煎蛋U黎咩
好似睇PO見過話水冷都7X度

7700K都係
8700K=7700K+2C4T

also 747

有冇更新到4.1 雨水

香港有冇得買到這個throttle ?

我貪佢夠細

點解這個平咁多？

8700K未有貨
應該overbudget

星期六繼續推

我想佢整ＡＮＣ多Ｄ

用住Aerosoft個個先

not support v4

照加啦
T2G個香港咪一樣未support
我都係照加 夜晚都無事

fps drop

可能有d會

我想問雪菜肉絲巴
你粒7700K有冇超? 玩P3D大約幾多度?
同埋你用咩水冷/風冷?

我擺電腦個位唔通風, 驚用7700K散唔到熱

聽日答你ok?

OK唔急, 麻煩哂

唔超其實non-k 都可以，果0.x 幾分別唔大

又無咁熱 又有把原裝風冷

k 版好似要夾板

要夾Z270

同埋針著粒U 既話

好睇開P3D同時開緊咩software / 會唔會飛緊做多工打下其他機

顯卡就....純飛1050 都Ok 既

我打算7700K, Z270, 1080TI
我未來幾年都唔會再upgrade, 一炮過整好佢算

一陣為左慳一千幾百到頭來有少少唔夠用就仲煩

都岩 有不直就得啦

推推推推推

turbo to 4.5GHz
冇度温度 但摸機殼微暖
風冷Cooler Master Hyper 103

嘅然係咁 不如等埋8700K

你岩呀 出左8700 7700就是舊產物鳥

啱

好, 唔該哂
有冇試過熱到熜左

其實點解你地prefer 8700k?
我唔知有冇理解錯, intel turbo係等你其他core用得少既時間幫你將D計算能力放去core0, 令到佢可以行高D ghz
如果係咁, 7700K base行4.2 turbo 4.5, 即係at least core0 4.2ghz, 其他core同時都行到4.2
但係8700K base 3.7 turbo 4.7, 冇錯而家P3D係睇重單核, 咁其他core有能力淨就撥比core0, 但係唔一定比盡4.7, 有機會可能得4.1/4.2

當P3D遲下再做多D multi core improvement既時候, 咁咪更加冇機會分到計算能力去core0, 咁8700K咪比7700K慢左?

btw 8700應該超出筆直, 如果等埋先再諗, 不如再等埋zen 2睇下咩環境

就係佢會咁 所以先買新

改善得應該都隨新產物方面發展

唔係點食你錢

我認為情況唔會好太多
你諗下連普通game 都唔係太多支援4core 以上 P3D 實有技術上嘅delay
反而你開台 BT browser 可以用得盡6C12T

7700 同8700咪又係差唔多定價

[最新燒熄]iFLY 747 SP2c released

終於放假 可以飛返哩兩日個weather

屌 早2日渡假仲辛苦過返工
今日仲要返工

[最新燒熄]QW787 livery update
[url

應呢2星期內會砌，唔該哂咁多位巴打
到時po返d靚圖

擺底list setting FPS
CPU temp

Sure

有冇巴打有用

身痕想買下野

PTA 又好似幾好 ENVTEX 又好似幾好

宜家INSTANT REPLAY 又好1999

no crack and it's worth
I still waiting sale to own it

[最新燒熄]Mr.Kok: Aerosoft Airbus could have 15-25% fps improvement

獌肥果個都好似幾好

pta?

YES

飛完12粒鐘 痴撚線

一打風既VHHH 又LAG 啲

prefer AS16/ASP4 + PTA + ENVTEX

真係好正

無買PTA

only ASP4

一打風多雲就LAG LAG 地

多雲lag x2

GSX editor 用main keyboard 9 同 0 可以較停機位置??

有教學的

見佢份野都係教全部用numpad

有上下左右的

而家整VHHH TERMINAL 全部大位

冇左右suffix細位

[最新燒熄]MaddogX support TFDi TrueGlass and RealLight

[最新燒熄]FSLab A320 update changelog

[最新燒熄]好燒山呀，好大嘅燒熄呀！！！
FSLab A320 v2 released, support P3Dv4

終於俾我等到喇

Envtex好食memory

新update可以調教stop point ?

咩display? 我得2gb display 成日形住佢問題

等你報告

唔知係咪不嬲都有

不嬲都有

都係等AEROSOFT 巴士仔算
fslabs仲貴過pmdg

aerosoft 是咪會出330
aerosoft 機啲systems同controls 都好似未夠好

由PSS 年代到今日，好似未見過perfect grade A330 A340

啲logic太難整

識玩緊係玩wilco

火箭式升空

佢地話係"專登"整得簡單D 等架機好容易就可以飛(大約係咁意思)

on9

繼續等下A廠
想兩個人一齊飛

上個po你話無既

Default 架機永遠過曬界

v1.8 new function

唔知點解見到Black Box Simulation個名就好想笑

佢句嘢 人唔笑狗都吠

岩岩SET 多兩個位就想放棄

唔較算

我set埋HAS做GHA

Full level D sim 都未必敢講

都係唔撚得 要飛FSDT 果D 我諗都要課金

FUCK addon manager

成個美洲大部份都係FSDT

仲有flightbeam

清算名單
1. fsdreamteam
2. Flightbeam Studios
3. FS2Crew

總知有ADDON MANAGER 都拖出去屌

拉graphics 去max 就好似有少少分別

但又頂唔順有D 機場LAG機

[最新燒熄]PMDG CEO on 747-8: no any date yet

你有冇見過VHHH 1號停車場啲樹

未開VHHH 開左EDDF 分別好似唔大

但我見啲人飛高啲好似順眼啲 低飛都係見到一pat texture 咁 唔識講

係我問題定其實正常

試下清shade cache

UPDATE完4.1用原裝機點解都無好似D雨痕效果?

用P3D天氣
ASP4唔知點解冇

try 2D cockpit

如果得2D COCKPIT先有咁整來都係曬氣
or等addon

[最新燒熄]Aerosoft EGLL pro v1.01 released

same as FS9

得內建機VC有

推推

[最新燒熄]Final Fantasy A320 beta

前兩日FB見到有人打FF A320
心諗咩係FF,先醒起呢間野

個分別原來細到咁

同埋仆街佢搞撚到我啲樹好撚柒 寧願唔要樹

試過係SETTING OFF 樹都唔得呀宜家

有冇巴打喺P3D 4.1飛過FSLabs A320?
佢個altitude callout 個尾音整返好未 ?
之前個callout好明顯cut得太早（唔知有冇人知我講咩 sor for 1999 ）

[最新燒熄]俊？邊撚度俊呀？睇下！睇下！邊撚度俊呀？
Aerosoft Airbus Friday update

可以換bluestar soundpack

[最新燒熄]更新己出 破解可期

[最新燒熄]X-Plane撚請改密碼 以保私隱安全

[最新燒熄]Win 10用家關閉Xbox DVR Tweak有助節省FPS

hacked

P3d洗唔洗超ram?

新機已砌

最好超

我自己就prefer本身有XMP profile嘅ram

最好3000+

未摸熟部機唔知點搞

用緊corsair 16gb 3000mhz led ram

btw隻7700K用左h100i v2 idle avg 30C左右,

但係idle max會上5X, 1-2秒後又落返30, 正唔正常架

好酸

idle下係咁

慢慢逐個update上去

it's look better

我應該DOWN 緊上面巴打個REX ，好撚慢

算 , 放棄 DOWN

等/買算

＊上AVSIM 有人話REX4 (V3) 用落V4 都得

有冇人記得呢間廠搞乜?

搵日再試

懶得等 諗緊用舊版試下

[最新燒熄]Aerosoft Airbus 將不會使用TFDi Trueglass

自行研發啦

又delay

[最新燒熄]MAJESTIC DASH 8 Q400 PRO release on hold

[跟進燒熄]MAJESTIC DASH 8 Q400 PRO released

有冇巴打知gsx同ezdok2係咪冇可能共存到

[最新燒熄]Final Fantasy A320 limited beta released

[最新燒熄]QW787 livery update

[最新燒熄]有冇人發覺有咩分别?
FSFX Make Thunderstorms Great Again released

光地方好似冇咁局部(好似係

反正都唔使錢
使乜去希特拉網度搵

係咩 無咩興趣無去官網睇

DOWN REX果時咁岩見到

將LOD 果D 拉到盡，飛飛下變左起格仔既TEXTURE

是日CX882 HKG-LAX

長車

本來想飛HKG-CDG
但歐洲好似都冇航線搵

LHR MAN FRA FCO AMS 一大堆

直接去海洋

飛long haul 你地real time 會做乜

訓

最近飛歐洲內陸飛到唔想返香港

多人online 是重點

可以呀
唔使加密啦

唔撚鍾意益鳩cd-rom

多機，多atc radio個到個氣氛好真實
其次d目的地scenery 普遍都好正
不過有樣唔真實就係同香港個時差

係琴晚夜晚3-4點飛 一個STATION 齊曬ATC

之後因為個ASP4 彈左P3D 之後太攰無入返

＊不過唔係個個地方都有scenery 要諗飛邊

有一個大問題就係一個radar/control coverage 下面冇APP/TWR 帶廿幾三十架機太多
根本冇可能take care 到所有traffic
你睇下London Control 根本搶唔到咪
手忙腳亂 乜嘢都練唔到

呢個網真係好耐歷史
又好有用

知音人
等埋A公司架320

全B 公司，之前v3 有埋md11

宜家成日連vatsim多過ivao 感覺上多人啲

但飛邊要夾scenery又要度度flight hour 太攰費事飛太長

成日諗啲streamer 齊撚曬 係咪痴

重裝=gg (or create backup)

especially in UK, USA and Asia

[最新燒熄]FSDT GSX v2.2 released, support 3 cargo loaders

Matt: Fight for Copyright!!!

獌狗魔性盡現

[最新燒熄]Airbus introduced new winglets for A350 from MSN216 (1st ULR)

好似個個都反佢

反咩?

呢3個地方就係vs發展主場

ivao UK 得個意大利佬睇埸
有pilot 向我投訴過話根本冇人講到嘢

試過係英國人
好多時Gatwick 都有人睇

頂 。um....i mean controller

不過早一星期入EGLL APP 落EGLL，懶出聲 齋打字 早入左freq ，之後睇AV 太投入 抬起頭已經係EGLL樓上。心諗仆街鳥，點知app都offline埋 twr叫我自己搵地方兜完再搵佢落

成件事個mean 係無人理過我

補充返，岩岩入APP果時有打字報位，之後應該太多機 我就變左dji

佢地hea啫

GSX scenery config files

This is for what

gate settings

終於整得停KB4041676update

不過老實講好憎d鬼atc d radio quality差 好似含住條撚講野咁 叫佢講多次又唔好意恩 又要講得快

我飛親美國都係咁

美國佬機關槍 又唔跟ICAO standard phrase

算好 有啲唔係佢把聲 係佢個咪

*遇過個啞既 用software 轉聲

唔是歧視，only講經歷

這部影片已被使用者移除。

好波

其實現實生活中係咪都係咁

你可以聽下

成日聽 好似atc永遠最清晰但機頭好多都鬼食泥 而atc又acknowledge到

250米能見度

where?

EGCC

睇見都正

TAXI去跑道真係好驚行過龍

冇裝RAAS咩

指 TAXIWAY路口

EFB

睇見都疾

[最新燒熄]ORBX: 下一站荷蘭橙,下年澳洲v2(請課金)

有出v4 update?

all PIS Scenery support v4

[最新燒熄]清算FS2Crew

無架機

btw 成日聽收到個flaps個音，嗌十次九次都唔得

呢度咁多人有冇機會group flight

我冇咩問題

有得諗
不過只限short haul

可能支咪收太清，乜柒雜音都收

歐洲又得
亞洲又得

搞來搞去我個p3d v4都連唔到ivao 屌

external?

跟住forum個指示裝完，加曬addon.xml fsx.exe 咩都做齊 ingame都係冇IVAP個選項
連external都冇反應 開來開去都開唔到 係task manager見到ivap.dll彈出來五秒就bye bye

Windows個非unicode program較咗English (US)未？

[最新燒熄]有冇人搭過Cathy Pacific

黑盒巴士v0.875將支援P3Dv4

外觀靚 但係system 同simulation

地下碌車自己衝前 重快過A318

出年都未到

邊頭？

琴日eddf-egkk

但係好想飛330
fs9飛完330就冇飛過330/340

剛剛飛完一轉送機
------------
個人感覺
PIS燈效好似冇T2G,flytampa咁出咁靚

[最新燒熄]北京電視機

[最新燒熄]ORBX support P3Dv4.1

[最新燒熄]屌你老母Aerosoft 整掂你隻巴士先啦

整到2047

[最新燒熄]BBS Airbus Extreme-Prologue v0.875 released

有冇巴打試下佢有幾真

玩過v0.66同v0.80.2
bullshit

執7咗佢啦

唔好晒時間

360degree shit

有折

買買買

等下先

話時話呢個同PTA係咪同一樣野黎

好似差唔多

見ASCA 都特價都心郁郁

[最新燒熄]學下人哋啦Aerosoft
Envdir v1.1.1.1 released

???

freight dog

巴打飛去邊

EGLL-EPWA

ORBX GLOBAL 係咪一定要較到ULTRA 先唔會BLURRY TEXTURE?

成日LOAD 唔切之後啲地都一PAT 屎咁

岩岩有low vis app 啲雲遮曬個機場，之後地下啲草全部變屎

Real Taipei City X v17.11 for FSX/P3D

1、修正一些Bug。
2、SODE可動空橋。
3、增加ConfigTool，建築物可分區自訂安裝及調整。

電腦頂得順就裝啦
轉自Facebook

裝左orbx eu england
係LHR fps得番8-11幀

唔洗估都知係邊

KSEA?

唔知點解歐洲個邊幀數會比北美 或者亞洲低

後面英文字母就差唔多好易估到

你有咩裝左??

trees hd
pta
envtex

下降

v3??

v4

不過你有裝EU England都已經食左一堆資源
仲未計EGLL個舊野

EGLL 由V3 果時已經係LAG (AS VERSION)

EGLL USE UK2000

v4未有UK2000 Heathrow 嘛
我都係一樣用aerosoft頂住

delta唔熟有咩hub

[最新燒熄]TFDI Design - TrueGlass released for the 717!

試下先

我都係渣

漫漫長路

[最新燒熄]成功爭取GSX香港有食屎做GHA

loooooooooooooooooooool
估你唔到喎

不過都係唔識set

拖車控表示多啲車款就好

我想加埋PAPAS
但唔知點講
因為佢要全套seivice

咁要有埋H 記同家嫂

Btw i mean 車款not livery of the service

AST 同TPX 款真係好撚型

[最新燒熄]Aerosoft又用老翻Windows

點解我個PMDG744
係地面都會出no land 3

GSX點知有冇更新到最新版
用左check update都一直更新咁
同堆SATS要點整出黎

你喺pre-flight之前之前有冇reset panel state?

唔知

冷艙左
SET左IRS
NE顯示左係0mins

想問v4.1 嘅RAIN EFFECT係SETTING有咩要開先見到

而家UPDATE左717嘅true glass都唔見有效果

Weather-> Windshield Effects

試下入一大堆airline code落去試下

有tick
定係v4.1要update晒主要3舊野

當然

剩係update左個client

你信個獌狗死肥仔?

btw 巴打你有冇用NVIDIA Inspector?

冇

啱啱清左shader cache 再試緊會唔會blurry texture

2GB vRam

巴打你點set antialiasing架 ？

你指P3D SETTING 果個?

原來成日blurry 係我CRZ 緊將個P3D 最小化果時

想問下你地CRZ 係開住定係點？我將佢最小化一陣 D TEXTURE 就會開始慢慢糢糊

想知係我問題定正常

唔好minimize

[最新燒熄]Boeing Field

唔MINIMIZE 好煲機

原來搞咁耐係咁

GSX又update

[最新燒熄]大硬將於14/11解決KB4038788 update後32bit P3D沒有回應問題

已經集齊三粒龍珠

條友D 畫面

各位 今年Cyber Monday係27/11

[最新燒熄]QW 737正式收皮

Pmdg737咁舊玩到悶

QW 737係Classic

13萬個

wrong post

有無x plane jj
上個星期趁steam 特價買左 但係我新手黎

好少人玩xplane

我有追過下post 都見到

啱睇

不過如果由0開始,基本上兩邊都可以學起

好

Orbx幾時先有discount呀

買啦，幾千姐

[最新燒熄]ENVTEX updated

等做sale

嘩屌啲飛機仲貴過隻game 本身

UPDATE中

基本上SIMULATOR都係ADD-ON貴過隻Game

我用緊睇我上面啲圖

但個tree hd 裝左啲樹都好柒 唔識set

Display vram低

又鹹魚翻生

有冇人有用ENVTEX OR ENVDIR
個介面D制全部黑晒,無得揀

uninstall ENVTEX before install new version

[最新燒熄]Aerosoft Airbus beta in P3Dv4

緊係uninstall先裝

[最新燒熄]Active Sky for P3Dv4 update

如果IVAO澳洲D EVENT時間長少少就好

[最新燒熄]收皮啦Aerosoft!又用老翻Windows

60FPS

一開波條橋就斷咗
fail曬

順暢是重點

60FPS點做到
睇佢畫面又唔係差

琴晚睇chewwy94 直播

Chaseplane黎緊好似出replay

開咗8xMSAA Antialiasing
換咗張1080Ti都唔夠做
一用PMDG 777喺KSFO HD v2 夜晚開燈就跌到落55fps

利申：除咗Active Sky 2016同PMDG 777之外咩都冇裝，dynamic lighting enabled

近排想換卡 都唔知有咩選擇

求順暢

55都順到仆街啦下話
平時巡航都係2x

我知呀

有冇啲budget細啲都順 穩30格都夠

＊頭先講得唔好

有冇人有A320 IAE takeoff performance calculator

我想問下p3d professional 同 academic 有乜分別

右上有academic水印
其他差唔多

[最新燒熄]QW 787 v1.0.2 released

見到句accurate like a real plane真係笑死

人唔笑 狗都吠

真係邊有人試完demo仲會買

demo都冇試
直頭唔想買

Aerosoft's forum 有人話FSLab ugly

FSLab就好比有波(駕駛艙功能)冇樣(模型)女人
AS就好比有樣冇波女人

PacSim 八折

而BBS就係又冇樣又冇波嘅女人

之後ACI應該可以有好多集了

[最新燒熄]食屎啦Taxi2Gate

[最新燒熄]BKK~ 誰人BKK~ Imaginesim BKK~

咁多廠整曼谷VTBS
但 vtbd 一個都無

Armi

THAI CREATION有出過

[最新燒熄]Chaseplane v0.4 released

正呀

[最新燒熄]屌你老味Aerosoft反口覆舌

更左
好似正左好多咁

如果佢遲啲個replay 可以將pmdg 果啲data 對應埋就

安全到埗

個天氣降落真係正正子

P3Dv4壓力測試中

PIS會整RKSI

ImagineSim又被人搶

笑L左,想搶頭啖湯都無

多雲天氣差就lag 心思思想換display，1070 1070ti 1080 好？

定1060 都好夠？

等得黎，每月二百都夠買fslabs

2018

turn off AA

[最新燒熄]繼續爭取GSX增加拖機功能

121.7

巴打 有冇joystick 好介紹？我諗緊買隻二手x56但係又驚logitech 出品

本身用開 cyborg fly 5 但係有時太輕會成個joystick 離左枱

頂唔撚順個fsx, 準備轉p3d有咩要注意

Boeing / Airbus?
我呢幾日幫個fd up P3Dv4

FLY5 太緊
條友有處女情意結
你可以睇下Thrustmaster T16000M

受error child window 問題困擾者可以一試

好彩唔偽WIN10

both
主力boeing

ivap

拖機

拖機作用不太大

boeing

巴打又係我

我買左p3d 但係裝pmdg 既時候冇彈到個registry window 出黎咁我要點activate

攪好d custom 自訂推機程序同位置好過

入左p3d 中無?

裝到但係用唔到, 一入到去就話未register之後就會no response

我諗佢地由得佢就算
都只係一味話要轉語言

自訂推機程序同位置唔係一向都有?

just go for it

[最新燒熄]整好A32X先講其他嘢啦 講嘢
FSLab Concorde for P3Dv4 announced

redeye NRT now

順帶一題問下
平時用Gsx想改parking位置 入到去editing之後簡番個位置mark 然後禁數字鍵黎前後左右永遠冇反應 有冇巴打知係咩事

㩒方向掣

試過都係唔得

Default 一次試下 我之前都係咁

裝埋果2/3個simconnect 再試下 之前都係咁

呢架皇牌

未上過

FULL flight all normal?

[最新燒熄]Aerosoft CRJ v2.0.2 released

有冇人試過VHHH有2排PAPI light?

邊到有p3d開心版

你地D畫面好靚

琴日down左 無4.1裝唔到

利申4.0

T2G肯更新個midfield未
最起碼你加返個dynamic lighting support先啦

海盜同俄佬有D DOWN 完搞一輪仲煩

有D 衝動買幾個FSDT

用GTX1050TI係咪唔應該上V4

i5 4460

咁咪上4.1

換過部好d

你可以disable dynamic lighting
用2x或者4xMSAA
autogen draw distance較medium
cloud draw distance較60
shadow嗰啲就有咁低得咁低

懶得BACKUP

我都係就咁上，無野改動

有冇人會喺P3D練VFR？
想飛下FTA個training area 但係啲地景...

飛其他細機場囉

遲啲有機會喺嗰度飛10個鐘
想熟下嗰邊啲routes先

那有錢
定用lv3算

fta d course?

其實v4會好d 閂左DL佢都慳唔少fps

算啦 懶得搞 反正唔係幾好A 廠

宜家連覺得CRACK SCENERY 都煩 , 心郁郁想課金

FSDT 個個都好想要

課做個KLAX v2 真心覺得佢啲地景好高質
只係好耐冇update 唔知啲gate位有冇變

有變

留意聖誕睇下有冇做特價囉

仲以為得我個HKG係咁

等下 好想要YVR LAX 同DFW

走左轉IDLE RUN

DFW都好耐,唔知現實有咩UPDATE左

飛返18號返港831航線

Long haul 中段有咩做

BTW , Freight dog ing

Parafield FSX有Scenery
try it in P3D?

訓教

[最新燒熄]有冇發現T2G VHHH W126整錯曬?

Google Map

Sim

W126,V131-135 呢D位都唔洗推
TWY H唔同J,A,B平衡

巴打飛去邊
cargo life

Taxi2Gate VHHH罪狀
1.W126整錯方向, marking
2.Twy A轉A10 B8冇駁Taxiline
3.Twy B轉Twy W條Taxiline冇駁埋
4.Twy H冇拉直
5.冇Midfield Terminal
6.冇gate suffix (eg: W121R)
7.重複PAPI light
有待接龍

KSEA -> KDEN

屌 KDEN 同ORBX 撞左，跑道係凹係兩座野中間

每次臨LAND 就哩D 野就覺得浪費左成粒鐘時間

搞左了，但係TRIAL 個MESSAGE 搞唔到，頭5分鐘好撚LAG

啱啱諗住飛多轉 點知個P3D 每1-2分鐘就FREEZE + NO RESPONSE , 過一陣又無野 , 係咁LOOP

唔知搞乜撚，屌

DOWN 緊4.1 升埋上去算

啲SCENERY 又要再黎過曬

Cargo

wow 咁正一個zip檔
IVAO個dev team做緊啲咩

屌 搞咁耐原來 UK2000同orbx 又撞

誤打誤撞裝左v4.1

但D機翼都係解體咁

[最新燒熄]T2G KSEA patch released

GSX update左,而家先知貨機終於有齊3個loader
孝感動天

咁我一直V4用IVAP都係見到解體機
以為你話解決左D 解體問題

繼續TPE壓力測試

FSDT 30% off

啱就好買啦

或成2017年最後逃生門

[最新燒熄]GSX update released
NEW: Passenger number/total indicated while boarding/deboarding.

可能聖誕仲有呢
btw,都差唔多有晒

邊度有港龍320 fslab 塗裝下載

FSLAB forum新舊都有

係邊個page,我見塗裝得4版可以下載?

老正AC先dl得

即係整左ACC都唔得

爬到過6000ft先穿過D雲,起飛乜柒都睇唔到

[最新燒熄]Black Friday Sale update

pmdg 有減價

Fsx version only

FSDT ASCA Flightbeam

YVR 同 LAX會好d
相反LAS有廠整緊

Fly Tempura

宜家諗住買LAX YVR

Dfw 等遲啲再有機會先買

我DFW 都係飛貨機多

Fsdt 啲優化得唔得？

AS果啲好撚差

FSDT會lag
所以JFK用D唔乜知春Design好過

個地景太老
機個滑行線個D會錯

用D唔乜知春Design好過

睇左 用唔知乜春

會lag 咁都係試下果5分鐘先下定斷

v3 之前至FSX 買左JFK基本上都唔同以同時用NEY YORK CITY同附近機場場景
因為九成會彈OOM
而家V4因為無左4GB限制先可以用埋其他場景

想問一樣FSlabs 320嘅問題
著完車頭IDLE油門,一鬆PARKING BRAKE架機都會自己碌係真實?

係 A318-321, A330都係咁

已買 KDFW KLAX CYVR

暫時好順 用過ASP4 CUSTOM 黎TRIAL 都OK

暫時YPAD ADELAIDE最新都應該係得呢間廠

如果夾埋ORBX AUS我估應該唔太差

我細細個就聽過佢個名

第二幅圖同其他圖冇關係

MD80 高汁

[最新燒熄]柒碌柒 is coming to town∼

算唔算CS 入面比較好嘅飛機

佢同Level D 各有勝負

LD 嘅操作真實
CS texture上靚

flightbeam KIAD v2 free upgrade

[最新燒熄]
我要買neo
我買A350比你呀
我要買neo
加隻勞呀
我要買neo
但你尋晚差d死喎
我尋晚如果渣neo我使炒?
你渣neo你死咗啦
我要買neo!!!

跑道上有個浮緊既引擎要同ATC講

FOD!!!!!

所有FLIGHTBEAM產品 7折,30%OFF

個名

有冇巴打係用vatsim？
同其他人group flight係咪要入p3d既ser？

咩ser都得冇分係唔係p3d

有間嘢叫OOM Scenery

但係我見唔到其他人
係咪我ut live density 太高

唔好再開Ai Traffic

推推推

監察完FSDT
下一個又輪到Taxi2Gate

有冇人今晚飛歐洲短線

去邊呀

NGO

返Gatwick

咁都撞啱有人LAND

我最多係LAND個時有機等上跑道

我咪等上個架
不過如果見住一堆機排隊,係面前落真係好正

呢個真

感覺上全村人睇你表演

佢地心諗
仆你個街 快L D啦 成村人等緊你

有冇人整轉EGLL=>EDDF

[最新燒熄]CaptainSim announce 757

QW個架我諗要等佢整完787先有

[最新燒熄]屌你老母Aerosoft

鉛筆鴨嘴獸

753

CS757以前FS2004出個陣真係幾正
繼PMDG產品後當時自己入手嘅第2隻機

[最新燒熄]KIX

Aerosim都有出過

[最新燒熄]一蚊不課BBS

v4 landing light, taxi light will not illuminate ground

星期六日先多atc 尤其eddf

aerosim 無乜點update
呢間廠整個關西d料都幾靚

嘩，去到下年
又心郁郁想整d細機場

Aerosim以前v3 同RKSI 啲taxi light

夜晚好恐怖

今次南美，德國同英國都可以入手

v4喲taxi light 正常返
但係到其他嘢出事
btw, 但啲building 同car park texture 好粗糙 睇落仲係FSX 年代嘅產物
小弟不予厚望

根本就係fsx 產物

like a shit
重要唔知有冇T2

as專係做D唔係好等駛嘅功能

[最新燒熄]diuable lights? 冇人想要呀 屌你老母啞佬梳夫

都唔係完全冇用嘅

整個腳踏做乜撚呀 快快趣出仲好啦

整杯咖啡同chart 都仲可以玩下screenshots

腳踏整黎shots 好撚柒 無用

Anys 巴 can share 條女’s spec+fps

Intel Core i7-7700K
iChill GeForce GTX 1080 8GB X4
GeIL EVO FORZA DDR4 2*16GB 2400MHz C16@2600MHz
Plextor M8Pe(G) 512GB NVMe M.2
ADATA SP920 256GB SATAIII
∼30 FPS@FSLab A320+T2G VHHH+Dragoneye+ASP4+ASCA

個個位係咪抄fslabs

4張1080係咩玩法

佢嗰個型號真係咁叫
有四把風扇

嚇到個心離一離呀

X4

[最新燒熄]雕花soft你收皮啦 抄都抄得準過人

bbs?

FSLab

[最新燒熄]Orbx學生優惠

雲海

我試左隻a320 之後先發覺pmdg 做得好好

我唔識手入waypoint 落隻a320到, direct waypoint 要點入

Ichill?

睇中張煙佬3D

就咁打個WAYPOINT落下一行空位

唔識入wpt同PMDG做得好有咩關係?

你應該話波音個FMC岩你用D

我嗰張好似已經停産

[最新燒熄]其他垃圾廠學下野啦 呢啲先叫2017年嘅地景呀
btw,幾時有人整XFW 漢堡巴士廠

入面都整埋真係勁

睇中張1070TI ，咁多廠暫時得佢叫抵啲

[燒熄俾料]一部比較貼地嘅電腦嘅tune機教學

好嘢嚟

ENVSHADE官方到而家都未解決到部份人個software乜都無得較(包括我)

我淨係得on/off, High Quality/High Performance

Faulting application name: Prepar3D.exe, version: 4.1.7.22841, time stamp: 0x59d67e95
Faulting module name: ntdll.dll, version: 6.1.7601.23915, time stamp: 0x59b94ee4
Exception code: 0xc0000374
Fault offset: 0x00000000000bf3e2
Faulting process id: 0x1cc8
Faulting application start time: 0x01d3654c36128afc
Faulting application path: E:\Program Files\Lockheed Martin\Prepar3D v4\Prepar3D.exe
Faulting module path: C:\Windows\SYSTEM32\ntdll.dll
Report Id: 74fb73e9-d1c7-11e7-9e8b-40e23098a087

呢個ERROR睇來係不解之謎

睇下呢份guide
可能係你CPU電壓太高

我都有研究過,但未真正試,因為要飛一定時數先測試到
太短嘅線好難試到

spec?
最簡單方法係熄咗CPU overclock

[欣賞燒熄]睇下日本仔係點樣喺剷雪de-ice之餘仲保持到OTP

多謝讀者報料

Youtube 直頭有個同我一樣spec

之後跟佢set p3d nvidia inspector

但佢有長30fps 我頂盡長期20

[最新燒熄]Captain Sim 757 test pilot recruitment

fmc 真係白痴都識用

利申:白痴

我又覺波音個fmc易用過巴士好多 一個legs page 做到好多野

開MSAA 就咁樣

problem?

放大黎睇，好多白色線

windows on buildings?

正路唔係，宜家係D 山對上都係有

總知一開MSAA 就有，DEFAULT 過inspector + nvidia control panel 都係咁

但係用FXAA / MSAA 我試過唔太DROP FPS (好天)

咁白色線係咩

日本同泡菜國今日好熱鬧

或閃?

我都唔知

一開MSAA 就會有，OFF MSAA 就無

係

原來係咁

唔知點解 之前好似都無

哩兩個有咩分別 唔識分

咁入FMC 係入邊個

BA-> IATA code
SHT -> ICAO code
FMC/MCDU入 ICAO code

成個天紫色

會唔會係display card driver問題

Testing the new computer config and p3d options

第一次landing rate 係少過100

真實飛行嘅話landing rate反而冇喺landing zone touch down咁重要

但係入左ICAO 會自動轉返IATA

唔會架

試到app light未?

[最新燒熄]XFW 漢堡巴士廠Scenery製作進行中

Aerosoft表示:我冇牌入去影相呀

PUSH

I can't wait for this

而家應該bet緊，好性

我估好快有流出片

真玻璃。有Update

我估冇咁快

LEMD 好似無廠整P3D版本

v4未有

有v3? 睇market 都係得08年個aerosoft

Aerosoft v1.03有 for v3

taxi2gate 香港原來有煙花

V4 Map

CYUL 咪又係CTD

唔係flytampa 咩

fly tempura日頭都有煙花

[最新燒熄]Imaginesim表示SODE已經半收皮

但係SODE正好多

[最新燒熄]D唔知乜春Design: 搞掂 小個便

有冇人用fsuipc calibrate個yoke, 想問下個slope係代表d咩？

其實有乜function
未玩過

機位所有橋都可以控制

可以埋晒2條又得
剩係埋單邊亦得

商務請轉左
經濟轉右

so any good for Cargo aircraft?

SODE好似無影響
GSX就有

單機的人有福鳥??
有冇人知係乜

why not use Pro-ATC/X?

就係想知呢舊同pro atc 有咩唔同

我諗再差啲

但pro atc d voice好膠

有冇得換sound pack?

冇用過,唔知
如果有一個AI ATC可以控制到流量就好

BTW,就爆,繼續推

起碼有SID/STAR

有冇人想睇下啲FlightSim界秘聞？

有咩故仔

好很多

爆黎聽下

不如開個whatsapp / telegram 谷？

有問過，話唔洗
我就無乜所謂

是但
我用真名上WhatsApp
反正有心起我底嘅好易查到我姓甚名誰
但係我想有個post 喺度當賣廣告推廣FlightSim

[最新燒熄]屌屌屌屌你 屌屌屌屌你 屌你 屌你 屌你老母Aerosoft Aerosoft

準備開新po啦巴打

爆緊枝FLY5
夜啲先

Telegram 可以唔洗真名

我無咩所謂，兩邊走下

[最新燒熄]在遠方於西雅圖天空 是你孤寂和心痛

終於整好717塊真玻璃

pmdg應該唔打算支持

Aerosoft都諗住叫其他廠用CFD

[最新燒熄]diuable light原來就係ReaLight

new post